[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[6]

繼續~~

鸚鵡巴打做咩要對唔住
我唔該你先真

咁快有online lesson

如果係我 我撳到唔會撳入去

去睇睇好， 畏疾忌醫會死人架，過來人。。。

網上話 要做30分鐘有氧運動，樓主仲讀緊書?抽d 時間做運動囉

你ex又係咁？

搵左你ex未阿？

無啦我ex 唔理我！樓主呢

我諗有其他巴絲追蹤左你 咁你開po方便d ma 廢事有巴絲傾傾下冇左影
利申追蹤左

佢已讀你？

我無搵ex
佢都無搵我

邊會無啦啦搵我呢

好感動

原來會有人等我開post

大家早d訓

我就叫做搵左啦 不過佢唔多show 我咁好似係

做咩咁夜唔訓阿？

有心事嗎？

你不停搵佢？

無咁變態！只係搵機會約下佢，佢無咩反應咁。。。

佢唔討厭我我都好開心啦！雖然咁多年個心一直係佢到，不過應該無啦

咁快就搵機會約人 太快會嚇親人
岩岩先傾返計慢慢黎啦

唔好打定輸數先
不過個速度真係要慢返少少
慢慢搵佢傾下計先啦

仲會晚晚等你上水

感動都想喊

你地真係好好

Nonono 餅餅喊濕晒會融 咁到時我地都跟住喊㗎

個口咁甜既

因為比沒有巴傳染咗 所以甜到漏油

漏埋口水添啦

你都比佢感染到 勁過wars

我學你地炸

遲啲呢個po全部巴絲都係咁sweet

係就好啦

大家都會開心啲

聽緊周杰倫首手寫的從前
聽到唔想訓

舊歌

好正

沒有巴你都要同我快啲走去訓

我岩岩入黎就訓

我都好耐無聽周杰倫了
唱k一定有一半時間係周杰倫既
等埋你一齊訓

乖啦 快啲一齊瞓～要休息夠先有足夠糖分散播正能量㗎嘛

咁你快d訓
聽日繼續散播正能量

快啲叫沒有巴教吓大家

周杰倫啲歌好多都好好聽

我依家訓啦

師父都係！！太陽落山先lu～

係 首首都聽到洗哂腦 歌詞都背哂
一齊訓

你把口巧甜也師父

說好不哭好正

訓訓訓！早唞啦沒有巴

大家都係我師父

早

@ursonofabitch:p

係呀好正
不過我都係鐘意佢嘅舊歌 彩虹嗰啲

訓到成隻豬咁

個ex拖住佢 佢拖住你

你班人癲嫁 咁夜都唔訓

早晨阿

我都係依家先醒

佢鍾意佢首安靜

放假搞到啲時間癲轉哂

夜晚唔應該拎黎訓教

應該要享受羨慕

好好聽

我會學著放棄你
是因為我太愛你
我地每日都好"早"訓架

咁係咪早訓先

我平時都咁講

師承你啊嘛巴打
又多個徒弟拜倒喺你石榴裙下

條友睇劇睇上腦？
仲一年後的約定
一年可以做到好多野

師承限定版大波妹吔
大把人拜你裙下先啱

咁睇得起我得唔得㗎

咪係囉。。一個月後仲有無feel都成問題 仲話一年

。

你加油 希望哩一年你會成功

你得唔得啊
以後推出多d限定版靠你喇

如果係因為一方要去外國讀書既話都幾浪漫既
但一年真係會變好多野

點解咁講呀巴難啲無 而家先6

[member]

咪係囉 我都擔心 但唔會咁快講定

牽着你陪着我也是曾經

我今日真係會早訓

我唔得咪你頂上 甜死其他巴絲

Long d好危。。
見證過有pair金童玉女一齊 個女仔仲要由中一開始中意個男仔 個個都睇好佢地會結婚 拍咗兩年之後個男仔去咗外國讀書 好快變淡 態度好冷淡 結果無耐之後識埋第二條女 後尾發現原來個男仔係世紀大賤男

你係咪有keep住contact

我好早就訓咗
你洗唔洗用zoom上堂

著咁靚做咩
有時見啲女仔 返學著到靚咁博咩

大家都見唔到大家 點都有一種距離感 仲要雙方信都大家就更加難
如果係我 我會同嗰女仔分開先 如果嗰女仔仲愛我嘅話咁就一世了

佢著咁靚又係比你睇
佢唔著都係比你睇
有咩分別

都係師父好
徒弟會教壞人

餅餅平時係咪咁教小朋友

我都想比你叫去訓教

等緊你結果 希望如你所願

如果真係咁靈我都想去

我最後朝日先訓
之後比我媽咪嘈醒叫我買hktvmall

仲未洗住

我個班有啲著到好似落去蒲咁

無小朋友比我教住

原來你鍾意人命令你

咁咪早睡早起
我都係比呀媽嘈醒

我都係 真係頂唔順

比你發現左

陣間要訓返教 好眼訓
仲要無啦啦病病地

但有啲係幾正既

我個班有個女仔成日著短裙

佢隻腳真係又長又白又滑

咁我依家命令你同我再訓教

我都要訓返真係太早起身
保重身體啊餅餅

著幾靚都無用
有FEEL先望多2眼
死啦好似變態咁

咁一齊訓

頂唔順

對眼好乾

我有無feel都會望

但係睇親都係女
啲朋友因為咁問我係唔係les

但其實我只不過鍾意睇腳

好阿

小寶寶快睡教

餅餅你

我都鍾意俾人命令我

我都鍾意睇腳 腳日日睇先得

我都覺得好靈

唔夠訓 無精神，個腦停工 都係咁既feel...

咁又係 何況本身有啲人已經好無安全感同埋疑心好重
可能好驚一分開就無得再一齊返 講到尾都係唔捨得 所以從來都唔敢long d 好驚一齊受傷

咁我寧願佢全程著衫 唔想洗眼啊大佬

功力唔夠深厚 再練習多啲先

然後瞓上床個感覺好舒服

咩喎

腳靚阿嘛自己又無所以要睇人

我今晚命令哂你地

啲腳真係睇極都唔會厭

我明
欣賞美好事物

得閒要淨化自己對眼

長短唔係問題 最緊要比例好

你訓醒好啲未

下次睇下仔啲腳囉

miss 我好聽話㗎

如果一分開就無得一齊返我寧願揾下一個
證明了他還未夠愛我

師父開始派糖份未

我都好悶
所以得閒都係返下工咁揾下野做
但都係日日34點先訓

我都係呀
我識既都有哂組 我話自己一組又唔得
硬要叫我同啲垃圾一組

你會唔會大隻過你男朋友

岩

有啲人比例真係好好睇

都仲係好乾

瘋狂滴眼藥水

仔啲腳唔好睇 除非係又長又直個類

乖

祝師父快啲搵到師母

分分秒秒都派緊啦

？

平常心啦睇得出仲有機會嘅

我都覺得

你喊完嚟？

路雲
原來佢成192我一開頭以為係個女主角矮
我見劇入邊個個男角都差唔多高

miss可摸以捉住我隻手教我寫字

我都祝師父同男朋友甜甜蜜蜜 青春常豬 身體健康 肥肥白白
以後派多啲糖比我地

我今日又飲左杯特飲 我把口要甜過師父

我地係咁比人cut更無得返同埋之前返工個場有確診case 都唔敢再返。。。

要返工真係唔敢咁夜 試過有一日放lunch嗰陣恰住食飯好辛苦

巧吔 揾日我試下

佢係我兩三倍

係我都做唔出嘅
你覺得佢唔鐘意你？

我做咩喊

個女主好似158至160左右
但原來路雲192見有人講佢190.5

揀男角都要揀高既

豬係咁㗎啦 做做下嘢都訓著
好採我份工係想返就返
我想做下sales 順便sales吓自己

可以阿
切隻手比我

大隻仔

當佢朋友咁慢慢黎啦

唔知
你小心身體啊

又高又靚仔 邊個頂得順

巧惡啊 不過我鐘意
以前小學比個補習姐姐捉住隻手教我畫畫我到而家仲記得

咁咪岩囉 你又怕受傷
又唔洗傷到佢 如果佢對你有野係會搵你既

同佢一齊sweet唔到 同你地呢到仲sweet

我都飲咗喎 咁就比機會你表現啦

我認我豬
我以前嗰份都係 但老細太仆街 忍唔住quit
Sales好春煩 真係好多西客 不過你把口會變到好talk得

進貢比師父

男女都比你溝哂 我點玩

今晚留晒比你啦 出招未

你咁甜仲飲甜野仲得了

之前我都遇到d契弟老細欠我薪 後邊覺得唔太多又怕煩無追到
但如果有下次我真係唔會再啞忍
一直都talk得架啦 無人同我talk姐

有蕉都無用 都無target

今日飲咗杯milkshake甜死咗

呢到大把啦

日日咁飲巧正但個荷包會痛糖份又高
自己又引唔到口 一行過就想黎一杯

分d肌肉比我

當喺呢到練習

無quota唔敢飲
黑糖好正講起又想飲

腩仔肉就有

大家都要小心

真係好完美
又高又靚仔又識跳舞又識唱歌

唔通你係miss控

遲唔緊要既，有方向咪得，我都係Asso HD 出身，慢慢黎，各人有各大長處，有恆心耐性，都會有出頭既一日既

巧呀

次次睇張相都覺得杯野好靚 應該好好飲
但一叫出嚟第2隻色黎嘅

黑糖鮮奶

我差呢樣照殺

你又咁早先訓隻眼緊係乾啦

又識演劇
佢拍偶然發現的一天嗰陣真係好型

唔出聲已經溝死人

我諗個miss真係好靚掛

如果唔係我唔會記到而家

不過諗返起畫畫洗鬼佢教咩哂錢

咁你仲唔早啲訓

我鐘意啲女仔唔化妝多

佢哋化妝反而我一眼都唔會望

希望啦

成日都唔想訓

好可愛

佢真係好靚仔 點解可以咁靚

學畫畫掛住𥄫女唔得架喎

我飲親都好靚仔好好味㗎喎
好肥啊媽咪 掛住賞茶

將佢成個人比你啦 我不了

結果今朝8半先瞓而家都仲好眼瞓

係咪驚一齊咗之後見佢落妝嚇親？

男仔同女仔對化妝嘅定義好似有啲唔同～我覺得防曬一定要搽 之後畫眉都好重要 其他都可以唔搞嘅 如果嗰日完全無心機嘅話

我覺得而家我仲係好廢

你咁唔得㗎喎miss

點解啲韓星都咁靚仔

仲曳過啲細蚊仔

我會昅全你㗎miss

之前去日出茶太飲蝶豆花 睇張圖係藍色好吸引
點知叫出黎係啡色

引唔到口啊
每日返工有半個鐘係為左杯嘢飲

要瘦肉 肥肉就唔要了

洗唔洗咁早訓
你保重自己身體啦

我覺得係靚就靚 唔靚你化成點都無用

我班有個日日著到出嚟浦咁又化濃妝
有鬼用咩本身唔靚 真係樣貌上做啲咩都改唔到

佢巧暖㗎
企佢隔離冬天都暖住嚟過

放心啦 以前我一定廢過你
而家只係好小小

我今日會早訓

啲韓星真係好靚

皮膚又好又有才華

唔可以

又咁比面
我字典裡面無冬天㗎

朝早先訓嘛
聽話啦你早d訓

你唔訓我全程昅住你
昅到你訓

我都要好似師父咁 個太陽跟住你郁

成日都唔敢飲蝶豆花 太colourful驚好伏
係咪直情比錯咗你啊

呢間好唔好飲㗎？未飲過 第一次聽
以前可能兩星期一兩杯 而家可能想飲先會飲中杯可能都個幾兩個月一次

咁無人要佢lu

同frd傾傾吓計就搞成咁 係好似有啲作病 唔知係咪凍親

我本身眉毛唔多 顏色又淡 感覺無乜精神 靚唔靚呢啲睇運 但如果女仔皮膚靚嘅話都殺食

日日咁樣又誇咗少少喎 諗起都好辛苦

蝶豆花我就係見佢color咁靚 藍色+啡色咁 先想飲下係咩黎
唔知啊我都係叫過一次

我間間都會飲既 只要我路過
我覺得如果叫奶荼間間都差唔多只係價錢上既差異

我都盡量忍住架喇 一個星期飲3-4次

妳早d訓啦乜太陽都會凍親咩
我覺得靚真係發自內心既
我個班d女仔差唔多全部食煙 禾頂唔順呀
我都覺得好誇張每日都係咁 佢又唔係靚 我都忍住唔笑佢架喇

11點瞓好健康 我都想11點瞓
以前我係10點瞓 朝早6點起身
有時朝早5點起身個感覺好正

琴晚點幾訓左

訓得好舒服

應該係你太吸引先望住你

好乖孺子可教

如果係就好

今日繼續努力

習慣守望半天 望你從來都溫暖

視線跟著你走
我都會望住你㗎

美麗之最

首歌好sweet

大家互望

今日好早醒 依家好眼訓

想一生看下去

巧呀望到你入睡
我都好早醒 出門口個陣好累 特登飲杯咖啡先出去

我的雙眼裡 尋找到美麗之最

比d糖份你

去邊？

唔比出去

同依個post既人傾計

啲糖份搞到我就糖尿病

返工 太悶了

唔出啦 長留在你心裹

唔好咩
望你不施脂粉多好看

啲口罩夠唔夠用

師傅講野甜到入心人肺

你2個唱得好大聲

糖尿病分分鐘會死人

依家去聽先

餅餅今日好開心咁wor

今日心情好好

明明無發生任何事

我地一齊用

對你先咁甜

唔緊要
二百年後再一起

一定係我冇放負比你

依家既刻好傷心

我前排見人代購口罩 訂左兩盒120個
岩岩嗰個人同我講 口罩倉出貨日期不停延遲
怕太遲所以退返錢比我

又要搵口罩啦

我地係天堂相聚

我歡迎你放負阿

我跟住唔開心嘅巴絲溫暖吓佢地

會唔會好有花味？好唔中意花整嘅嘢食嘢飲 好怪

間間都飲 仲要咁密咁癲咁無理由瘦㗎喎 照計應該warm過我～好想而家又飲返杯 唔飲珍奶 飲水果茶都好過無。。

瞓到天荒地老先醒今日即刻飲咗杯五花茶 喉嚨一唔舒服就知出事。。

食煙好易殘好多後遺症搞唔掂

濃妝真係唔係人人都carry到 同埋無咁襟睇 淡妝最正 日系嗰啲世界級

留返d quota 今日唔放住

聽日放

點解

一罩難求
好採我屋企仲有

想要口罩

岩岩搵左另外一間 好快比左錢落訂
希望開到團啦

過左18歲已經覺得自己老了

個陣叫蝶豆花芒果 芒果味+一種唔知咩味
可能我有做運動掛 我返工都係當做運動
我唔太鐘意食珍珠覺得好膠

仲唔訓 熊貓眼都出黎
你化唔化都咁好睇啦

唔好唔開心啦

希望你訂到啦

希望大都健健康康唔好染到病

離開你以後 彷似餘生無多

好擔心

從此怎呼吸也都不甚清楚

聽遍最浪漫纏綿的歌
聽幾多次也落淚的歌

抱抱唔好喊

試下上hktvmall睇下紙巾同米

睇到少女心爆發

好羨慕

好羨慕 好似拍緊劇嘅劇情

我都成日去踩單車 去撞下人先

佢仲有個男仔角度

踩單車都可以識到女朋友
依個真係緣份

就算踩單車撞人都要睇樣

好奇想知個男仔點樣寄到封信？

女仔細細粒可愛型
已經有好多仔仔追啦

我嚟撞妳

夠啦

我都好奇點樣有地址

個女仔住村屋 好似得三個信箱

佢又講左比男仔知住邊層

所以個男仔寄到信

好似係咁

但我係相反

未撞已經調頭走

我唔會嘅放心

我驚係你調頭走

一定唔會

睇嚟佢地都住得好近
可以留意到個女仔 有人送佢返屋企

唔講以為你地係一對

好似因為整傷左之後送個女仔返屋企個陣知

來得快 完得快 早午晚 劃火柴

yo巴打

點呀你

hum……好後悔

我超級正能量

我好負
我對同我有相同喜好既女仔
係抵抗力0

don't talk
just go

冇la，出左一次街，已經完左

再搵另一個相同喜好嘅女仔

我應該好難搵

巴打你喜好好特別？

我都覺 天作之合

點解無啦啦完左

其實係我做得唔好
約既節目唔岩第一次出街

中意pink floyd同影相

介唔介意講下約左啲咩

呢個真 2字頭開始直情唔想知自己幾歲

影相，仲要唔係我影佢
係各有各影

好多芒果味都好膠好藥水 所以唔敢叫
今日飲咗杯紅茶芋圓鮮豆乳

咁難怪啦 我運動白痴嚟唯有靠飲食著手
我好中意食煙韌嘅嘢！不過珍珠真係唔係間間都好食 食過幾間直情未煮熟。。。

但佢都鍾意影相？

yes
但係問題係中間毫無交流

晚晚都比你捕到我唔瞓覺添
呢排黑眼圈真係好勁 啲皮膚都暗沉咗啲
師父又吹咁大

我嚟撞你喇女主角

咁我會心動㗎

成日連自己生日都唔記得 都係朋友同我講先知

我都有留過言

頂

今日我去黃店又飲左杯烏龍奶茶

我都唔係成日做㗎係呢排太得閒
同埋我當份工係運動咁睇 無咩壓力

珍珠我覺得好似食緊膠咁 所以唔太鐘意

點解會無交流

早啲訓啦師父太陽每天起床都比我慢
我覺得有熊貓眼都好 感覺隻眼無咁大

無吹大 跟你學嘢姐

好阿 我既男主角

可唔可以轉第二種運動 唔識踩單車啊
好似做咩運動都無艷遇咁

係

曾經有一份..........講完

咁咪好

我都覺可能係人既問題
佢地既相識真係好似電視劇咁
好葡萄

一份咩

有野想講可以係到講

我都想好似劇中咁浪漫

唔緊要啦 你坐我後邊照撞

我期待已久既女主角

正喎
我咁大個仔都未試過單獨同女女出街

我都想 好想體驗一下

BB

黎啦我比你體驗下

即係點

豬豬

我以前會一個月前倒數 而家可能一個星期前先醒起 之後最多係日歷到打粒星星當開心吓就算

我今日飲嗰間都係！好驚佢頂唔住 見無乜人買
你一星期三四次好難忍喎 一日唔飲實會身痕～

我份工齋企就掂 壓力都有但有時都唔想放上心 收工之後又係一條好漢

小芋圓有無好啲？腍過珍珠好多 巧巧味

其實我都唔知日日咁夜瞓做乜 可能想快啲升天
明明你地都好夜瞓 見你三四點都仲會覆我～點解可以咁早醒。。

我有啲分唔清自己係眼袋定臥蠶 但有時睇相又覺得幾好睇 對眼bling bling啲

見你成日活學活用啦

做運動出晒汗 就算相遇都好似無咁浪漫
這些機會。。。出年求吓呢啲艷遇先

我驚你架單車原地踏步啫

這些機會 不是屬於我的

我飲個間成日都好多人買 又貼哂連農牆

有時我都想做下sales/賣野飲個d

未飲過小芋圓 下次試下

唔好瓜啊沒有太陽的日子我們怎麼過
有時唔係我想早醒 我都想一教訓到夜晚

細個個陣d屋企人成日叫我大眼仔
跟住之後我開始咪咪眼等隻眼無咁大

都係學到毛皮仲未夠

頂
咁我操大隻d再黎過

我終於係女主角啦

你一直都係女主角啦 係我未遇見你姐

真係sweet到不得了

你出年既艷遇就係我